秋高氣爽，有車既一定係揸車出街！

有啲建築物已經變左大型寵物店，就唔好立亂落車行啦
有車既都揸車出街，去附近哂下太陽，睇下戲，買下野，先安全
記住一定要揸車，唔好袋啲多餘野呀！

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel